有冇手足走失左個呀媽？ 蘋果直播有個呀姐話搵女

快d接佢返屋企啦 好難頂呀

假X到呢！
希望有兄弟起起底等大家幫下她～

痴上腦

記者係咁撚佢
但係東方班fb fans又覺得佢係撚緊記者

蔡英文既樣
但個腦就連人地0.5成都冇

搵人比$0.5佢叫佢收工啦好無

真係好撚似

當日831太子站，有冇女義士失踪？

會唔會真係佢？
有心來助攻？

老母搵女呀喂

佢搵十世都搵唔到佢個女啦

係咪呢個女人呀？

好似唔係